Before you try the demos please see the Wiki topic "How Python for Delphi finds your Python distribution" at
https://github.com/pyscripter/python4delphi/wiki/FindingPython.  You will need to adjust the demos
accordingly, to successfully load the python distribution that you have installed in your computer.


Demo01	A simple Python evaluator
Demo02	Evaluate a Python expression
Demo03	Defining Python/Delphi vars
Demo04	Defining Python/Delphi vars (advanced case)
Demo05	Defining a new Module
Demo06	Defining a new Type
Demo07	Using Delphi methods as Python functions
Demo08	Using Delphi classes for new Python types
Demo09	Making a Python module as a Dll
Demo10_FireDAC Database demo using FireDAC
Demo11	Using Threads inside Python
Demo16	Using a TDelphiVar or Module methods
Demo17	Using variant arrays of 2 dimensions
Demo19	C++ Builder: this is a replicate of the Delphi Demo05
Demo20	C++ Builder: this is a replicate of the Delphi Demo08
Demo21	Using Events in TPythonModule or TPythonType
Demo22	Using Threading, Windows Console and Command line arguments
Demo23	Using Threading and Delphi log window
Demo25	Using VarPyth.pas
Demo26	Demo8 revisited to allow the new Python type to be subclassed
Demo27	Container indexing
Demo28	Iterator
Demo29	Using Python Imaging Library (PIL)
Demo30	Using Named Parameters
Demo31	Using WrapDelphi to access Delphi Form attributes
Demo32	Demo08 revisited using WrapDelphi
Demo33  Using Threads inside Python
Demo34  Dynamically creating, destroying and recreating PythonEngine.  Uses PythonVersions
